不得不承認，騎師真係完勝班足球員

雷神騎完夜馬係杜拜直飛返香港，第二日又跑8場

足球員抖三日都話少

人地足球員朝早要返工
夜晚先得閒踢波呀

Yes

雷神夜晚要返part time 唔通又話你知咩

清好波

騎十幾場馬加埋都冇90分鐘

雷神晚晚唔加操都訓唔著

至小好過嘆冷氣個班先

有好多事前功夫

佢份工就係坐係隻馬到

跑既距離都多過班踢球佬啦

隻馬跑咋喎

人馬合一 一樣啦

駁唔到
得潘頓既演技可以超越巴塞
拉完馬當冇事=.=